藍絲：華春瑩一句完美K.O.反華份子

香港新聞網9月3日電 9月3日，中國外交部發言人華春瑩主持例行記者會。有記者提問，據報道，美國國務卿蓬佩奧等美方官員再次指責中國掩蓋疫情，並稱中國因疫情死亡人數比其他任何國家都多，中方對此有何評論？

「事實勝於雄辯，公道自在人心。真的假不了，假的也真不了」，華春瑩說道。
藍絲：K.O. !!

又贏

日日贏

呢句點輸
答乜都用得

美人自西來 朝中日漸安

我諗到點KO返佢哋

事實勝於雄辯，公道自在人心。真的假不了，假的也真不了

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

K.O. !

我K.O.你個K.O.